手足千奇要記住 我無野講

最近POPO經常以 挑釁性語言 為理由 定性非法集結
唔睇唔知 原來香港法例真係定到咁嚴
又話言論自由 但其實一直係以言入罪
就算和平遊行 只要有一隻便衣狗起拱 然後又會藍旗封鎖線

只想講 被捕既手足千奇要記住 我無野講
唔好以為香港有言論自由就認左任何野
記住係 我操口都無講過

非法集結d野d狗全部做哂

1.相信手足（囚徒困境）

2.唔識法律更加應該咩都唔好講 唔撚好信咩認罪會減刑嘅廢話 如果真係夠料佢唔撚駛哂時間

TLDR：總之律師嚟到之前：我無嘢講

無錯 popo講操口就前線工作壓力太大
市民講操口就挑釁 你地非法集結
雙重標準